[急][中大逸夫]有無人想換宿?

有無女仔想國宿換二高？
or男仔二高換國宿
pls tg: jakethedog09
謝

推

想同你換ok?